# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# # Translators:
#   <info@janusww.com>, 2014.
#   <jcvassort@mandriva.com>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Pulse 2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-02 16:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-04-28 08:51+0000\n"
"Last-Translator: Jean-Christophe Vassort <jcvassort@mandriva.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://transifex.mandriva.com/projects/p/"
"pulse2/team/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseBackups.php:56
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:72
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:142
#: modules/backuppc/backuppc/viewFileVersions.php:47
msgid "%A, %B %e %Y"
msgstr "%A, %B %e %Y"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:153
#, php-format
msgid "%s's backup status"
msgstr "%s 的備份狀態"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:151
msgid "1 Mb to 10 Mb"
msgstr "1 Mb 至 10 Mb"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:152
msgid "10 Mb to 100 Mb"
msgstr "10 Mb 至 100 Mb"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:49
msgid "Action requested successfully"
msgstr "已成功請求動作"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:168
msgid "Add exclusion"
msgstr "新增排除項目"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:72
#: modules/backuppc/backuppc/localSidebar.php:29
msgid "Add fileset"
msgstr "新增檔案集"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:154
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:147
msgid "Add folder"
msgstr "新增資料夾"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:79
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:232
#: modules/backuppc/backuppc/localSidebar.php:30
msgid "Add schedule"
msgstr "新增排除"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:92
#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:114
msgid "All"
msgstr "全部"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:149
msgid "Any size"
msgstr "任意大小"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:84
msgid "Are you sure you want to unset backup for this computer?"
msgstr "是否確定要取消設定此電腦的備份?"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:33
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:38
msgid "Backup"
msgstr "備份"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:79
msgid "Backup Profiles"
msgstr "備份設定檔"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:44
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:85
msgid "Backup failed"
msgstr "備份失敗"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:51
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:92
msgid "Backup in progress"
msgstr "正在備份中"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:58
msgid "Backup is not set for this computer."
msgstr "沒有為此電腦設定備份。"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:154
msgid "Backup size (new) [Mb]"
msgstr "備份容量（新）[Mb]"

#: modules/backuppc/backuppc/index.php:37
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:42
msgid "Backup status"
msgstr "備份狀態"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:149
msgid "Backup time"
msgstr "備份時間"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:46
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:87
msgid "Backup up to date"
msgstr "最新備份"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseBackups.php:59
#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:95
msgid "Backup#"
msgstr "備份號"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseShareNames.php:68
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:162
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseShareNames.php:34
msgid "Browse backup"
msgstr "瀏覽備份"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseFiles.php:32
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:76
msgid "Browse files"
msgstr "瀏覽檔案"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:34
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:34
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:50
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:91
msgid "Cancelled by user"
msgstr "被使用者取消"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:118
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:110
msgid "Client encoding"
msgstr "用戶端編碼"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:47
#, php-format
msgid ""
"Computer %s has been added to backup system successfully.<br />You can now "
"configure its filesets and scheduling."
msgstr "電腦 %s 已成功新增至備份系統。.<br />您現在可設定其檔案集與排程。"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:160
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:139
msgid "Configuration saved"
msgstr "已儲存設定"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:63
msgid "Configure"
msgstr "設定"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:113
msgid "Current directory :  "
msgstr "目前的目錄："

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:82
msgid "Current state"
msgstr "目前狀態"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:95
msgid "Current state: "
msgstr "目前狀態："

#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:73
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:158
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:105
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:141
msgid "Daytime"
msgstr "日間"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:75
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:86
msgid ""
"Default profiles can't be modified. Your changes will be saved as a new "
"profile."
msgstr "不能修改預設設定檔。您的變更將儲存為新設定檔。"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:40
#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:90
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:82
msgid "Delete profile"
msgstr "刪除設定檔"

#: modules/backuppc/backuppc/deleteProfile.php:60
msgid "Delete this profile"
msgstr "刪除此設定檔"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:105
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:160
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:227
msgid "Do not backup from"
msgstr "不要備份自"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:63
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:88
msgid "Download files/ZIP from backup"
msgstr "從備份中下載檔案/ZIP"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:197
msgid "Download selected (ZIP)"
msgstr "下載選取項 (ZIP)"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:151
msgid "Duration (min.)"
msgstr "持續時間（分鐘）"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:59
msgid "Edit Backup Profile"
msgstr "編輯備份設定檔"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:63
msgid "Edit Backup period Profile"
msgstr "編輯備份週期設定檔"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxHostsList.php:65
msgid "Edit config"
msgstr "編輯設定"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:70
msgid "Edit fileset"
msgstr "編輯檔案集"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:51
msgid "Edit host config"
msgstr "編輯主機設定"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:39
#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:89
msgid "Edit profile"
msgstr "編輯設定檔"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:77
msgid "Edit schedule"
msgstr "編輯排程"

#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:66
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: modules/backuppc/backuppc/deleteProfile.php:58
msgid "Error : Default profiles cannot be deleted"
msgstr "錯誤：不能刪除預設設定檔"

#: modules/backuppc/backuppc/viewXferLog.php:35
msgid "Error log"
msgstr "錯誤記錄"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:39
msgid "Error while retrieving status."
msgstr "擷取狀態時出現錯誤。"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:152
msgid "Errors"
msgstr "錯誤"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:135
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:129
msgid "Excluded files"
msgstr "排除的檔案"

#: modules/backuppc/backuppc/deleteProfile.php:46
msgid "Failed to delete the selected profile"
msgstr "無法刪除選擇的設定檔"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:116
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:153
msgid "File count (new)"
msgstr "檔案數（新）"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:83
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:161
#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:54
msgid "File search"
msgstr "檔案搜尋"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:164
msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:68
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:81
msgid "Fileset"
msgstr "檔案集"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:27
msgid "Filesets"
msgstr "檔案集"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseShareNames.php:60
#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:148
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:142
#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:127
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:118
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:186
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:78
msgid "Full number"
msgstr "完整編號"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:79
msgid "Full size (GB)"
msgstr "實際大小 (GB)"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:28
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:28
msgid "GB"
msgstr "GB"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:153
msgid "Greater than 100 Mb"
msgstr "大於 100 Mb"

#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:43
msgid "Host backup is not set."
msgstr "未設定主機備份。"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:45
msgid "Host backup status"
msgstr "主機備份狀態"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:77
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxHostsList.php:57
msgid "Host name"
msgstr "主機名稱"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:48
msgid "Host summary"
msgstr "主機概要"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:49
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:90
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:103
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:173
msgid "Interval between two full backups (days)"
msgstr "兩個完整備份之間的間隔（天）"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:109
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:178
msgid "Interval between two incr backups (days)"
msgstr "兩個增量備份之間的間隔（天）"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:32
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:32
msgid "KB"
msgstr "KB"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:83
msgid "Last message"
msgstr "上一訊息"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:85
msgid "Latest direct restore to host"
msgstr "到主機的最新直接還原"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:150
msgid "Less than 1 Mb"
msgstr "少於 1 Mb"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:133
msgid "Linux (User files)"
msgstr "Linux（使用者檔案）"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:134
msgid "Linux (Whole / drive)"
msgstr "Linux（整個磁碟機）"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:30
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:30
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:135
msgid "Mac OS X (User files)"
msgstr "Mac OS X（使用者檔案）"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:136
msgid "Mac OS X (Whole / drive)"
msgstr "Mac OS X（整個磁碟機）"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:81
msgid "Mast backup (days)"
msgstr "主要備份（天）"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:114
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:182
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:88
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:97
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:142
msgid "Nightly"
msgstr "每晚"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:53
msgid "No entry found."
msgstr "找不到任何項目。"

#: modules/backuppc/backuppc/restoreToHost.php:47
msgid "No file selected."
msgstr "未選擇檔案。"

#: modules/backuppc/backuppc/viewFileVersions.php:37
msgid "No other version."
msgstr "沒有其它版本。"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:43
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:84
msgid "No ping response"
msgstr "沒有 ping 回應"

#: modules/backuppc/backuppc/localSidebar.php:28
msgid "Profiles"
msgstr "設定檔"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:137
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:148
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:131
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:215
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:43
msgid "Requested restores"
msgstr "請求的還原"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:47
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:88
msgid "Restore done"
msgstr "還原已完成"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:45
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:86
msgid "Restore failed"
msgstr "還原失敗"

#: modules/backuppc/backuppc/restorePopup.php:25
msgid "Restore files"
msgstr "還原檔案"

#: modules/backuppc/backuppc/viewFileVersions.php:49
msgid "Restore from "
msgstr "還原自 "

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:70
msgid "Restore points"
msgstr "還原點"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:106
msgid "Restore time"
msgstr "還原時間"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:198
msgid "Restore to host"
msgstr "還原到主機"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:112
msgid "Sart Incr Backup"
msgstr "開始增量備份"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:119
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:187
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:118
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:166
msgid "Schedule"
msgstr "排程"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:85
msgid "Schedules"
msgstr "排程"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:181
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:67
msgid "See pending packages"
msgstr "查看擱置的封裝"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:201
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:202
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:226
#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:227
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:284
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:285
msgid "Select days"
msgstr "選擇天數"

#: modules/backuppc/infoPackage.inc.php:73
msgid "Share names"
msgstr "共用名稱"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:177
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxFileSearch.php:118
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:110
msgid "Start Full Backup"
msgstr "開始完整備份"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:107
#: modules/backuppc/backuppc/localSidebar.php:27
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:113
msgid "Stop Backup"
msgstr "停止備份"

#: modules/backuppc/backuppc/hostStatus.php:156
msgid "Summary"
msgstr "概要"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:120
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:188
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: modules/backuppc/backuppc/index.php:34
msgid "The computer has been removed from the backup system."
msgstr "已從備份系統中移除該電腦。"

#: modules/backuppc/backuppc/deleteProfile.php:43
msgid "The profile has been deleted successfully."
msgstr "已成功刪除設定檔。"

#: modules/backuppc/backuppc/restoreToHost.php:54
msgid "The selected files are going to be restored to"
msgstr "選擇的檔案將還原至"

#: modules/backuppc/backuppc/fileSearch.php:53
msgid "There is no backup for this machine yet."
msgstr "此機器尚無備份。"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:68
msgid "There is no backup server assigned for the computer entity."
msgstr "沒有為該電腦實體指定備份伺服器。"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxGetStatus.php:48
#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:89
msgid "This computer has never been backed up"
msgstr "此電腦從未備份"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:117
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:185
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: modules/backuppc/backuppc/restorePopup.php:27
msgid "To alternate folder"
msgstr "至其他資料夾"

#: modules/backuppc/backuppc/restorePopup.php:26
msgid "To original folder (overwrite)"
msgstr "至原始資料夾（覆寫）"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:115
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:183
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:150
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:84
msgid "Unset backup"
msgstr "取消設定備份"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseBackups.php:68
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxHostsList.php:64
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBrowseFiles.php:139
#: modules/backuppc/backuppc/viewFileVersions.php:25
msgid "View all versions"
msgstr "檢視所有版本"

#: modules/backuppc/backuppc/hostSummary.php:163
msgid "View errors"
msgstr "檢視錯誤"

#: modules/backuppc/backuppc/BrowseBackups.php:28
msgid "View restore points"
msgstr "檢視還原點"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:116
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:184
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:137
msgid "Windows 7/Vista (User files)"
msgstr "Windows 7/Vista（使用者檔案）"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:138
msgid "Windows 7/Vista (Whole C: Drive)"
msgstr "Windows 7/Vista（整個 C: 磁碟機）"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:139
msgid "Windows XP (User files)"
msgstr "Windows XP（使用者檔案）"

#: modules/backuppc/backuppc/ViewProfiles.php:140
msgid "Windows XP (Whole C: Drive)"
msgstr "Windows XP（整個 C: 磁碟機）"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:103
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:95
msgid "Windows-1250 - Latin (Central Europe)"
msgstr "Windows-1250 - 拉丁文(中歐)"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:104
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:96
msgid "Windows-1251 - Cyrillic"
msgstr "Windows-1251 - 斯拉夫文"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:97
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:89
msgid "Windows-1252 - Western Europe"
msgstr "Windows-1252 - 西歐"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:105
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:97
msgid "Windows-1253 - Greek"
msgstr "Windows-1253 - 希臘文"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:106
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:98
msgid "Windows-1254 - Turkish"
msgstr "Windows-1254 - 土耳其文"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:107
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:99
msgid "Windows-1255 - Hebrew"
msgstr "Windows-1255 - 希伯來文"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:108
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:100
msgid "Windows-1256 - Arabic"
msgstr "Windows-1256 - 阿拉伯文"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:109
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:101
msgid "Windows-1257 - Latin (Baltic languages)"
msgstr "Windows-1257 - 拉丁文（波羅的海語言）"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:110
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:102
msgid "Windows-1258 - Vietnamese"
msgstr "Windows-1258 - 越南文"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:98
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:90
msgid "Windows-874 - Thai"
msgstr "Windows-874 - 泰文"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:99
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:91
msgid "Windows-932 - Japanese"
msgstr "Windows-932 - 日文"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:100
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:92
msgid "Windows-936 - Chinese (simplified)"
msgstr "Windows-936 - 中文（簡體）"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:101
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:93
msgid "Windows-949 - Korean"
msgstr "Windows-949 - 韓文"

#: modules/backuppc/backuppc/EditBackupProfile.php:102
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:94
msgid "Windows-950 - Chinese (traditional)"
msgstr "Windows-950 - 中文（繁體）"

#: modules/backuppc/backuppc/viewXferLog.php:25
msgid "XferLog"
msgstr "XferLog"

#: modules/backuppc/backuppc/restoreZip.php:52
msgid ""
"Your ZIP file is being prepared, please wait.<br/>Please use 7zip to open "
"this archive (for proper special characters handling)."
msgstr ""
"正在準備您的 ZIP 檔案，請稍候。<br/>請使用 7zip 開啟此存檔（以正確處理特殊字"
"元）。"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxRestoreFile.php:30
msgid "Your file is being prepared, please wait."
msgstr "正在準備您的檔案，請稍候。"

#: modules/backuppc/backuppc/ajaxBackupStatus.php:80
msgid "incr. number"
msgstr "增量編號"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:146
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:213
msgid "on"
msgstr "在"

#: modules/backuppc/backuppc/EditPeriodProfile.php:144
#: modules/backuppc/backuppc/ajaxDownloadsTable.php:85
#: modules/backuppc/backuppc/edit.php:211
msgid "to"
msgstr "至"
